---
ID: 643168
post_title: MSN 消息盒子
author: 南 靖男
post_date: 2009-10-29 14:08:52
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2009/10/643168
published: true
---
很不错！

<div style="margin-left: 40px;">MSN在收到消息时，总是会自动弹出消息窗口，这使得我们在使用MSN时经常遇到很尴尬的场面。怎样才能让MSN不自动弹出聊天窗口呢？这款<a href="http://www.msnmsgbox.cn/">MSN消息盒子</a>的小软件，可以帮助我们解决这个问题。在收到消息时，消息窗口将不再自动弹出，取而代之的是类似QQ样的，闪动右下角的图标。
</div><div class="flockcredit" style="text-align: right; color: #CCC; font-size: x-small;">用 <a href="http://www.flock.com/blogged-with-flock" style="color: #999; font-weight: bold;" target="_new" title="Flock 浏览器">Flock 浏览器</a> 创建</div>